腸胃炎，啲屎臭到形容唔到，未試過咁臭

好似放左十幾年既肉既油脂發酵左咁

如果可以分享味道真係好想分享俾大家聞下